不忍心見到oppa喊晒口個樣

打埋下場就快啲翻鄉下食泡菜啦

點解可以出女門將？